德領事館詢眾要求補中文聲明

【差佬晒馬】德領事館詢眾要求補中文聲明 網民：帶頭辱警

德國領事

差佬形象差已經 今次真係谷底
冇眼睇
黑警仲要蠢警
差佬形象清袋仲要補倉都補唔掂

面係人比，架係自己丟

徇眾先啱

大大巴星落去

呢鑊真係好柒 點解人民日報未幫拖既

仆街, 要人補漢語聲明?

乜港豬依家D英文真係咁廢?

唔識睇?

9年免費教育教左D乜人出黎?

母語教學

譯做中文係要比毅進仔睇嘛…如果唔係比德國佬屌曬老母都唔知衰呀

警犬識撚母語教學咩！！！

母乳就個個醒！！！！

休班猶太人

真係好L想笑

繼續搞大

留名等睇支那外交風波

痴線好撚樣衰

掂呀

HK01

HK01 都黃媒